有冇人會呷女朋友個家姐個小朋友醋

同佢出親街 睇親都係有冇小朋友啱嘅野

衫仔 玩具 細佬鞋

次次講嘅話題 都係講個小朋友點點點

連放假 都多數會同埋佢家姐個家人一齊去玩

同佢講 唔好講佢啦⋯⋯

又好似好小器咁

巴絲打們點睇

你自己又生返個咪得

咁都唔明，叫你同佢生番個

想俾你中出

話說有個女仔係中學時就大左肚，咁生左出黎後，佢家姐為左個妹唔洗咁細個就要揹住個細路，所以同外人講就係家姐個仔

窮人生仔

咁家姐結婚未？

我都試過 女朋友掛住同家姐個仔玩
個陣嬲9 依家諗返就覺得自己on9

利申手已分